浸大學生記者被控拒捕及阻礙公職人員 明日於東區法院提堂 同場有13歲手足提堂

【#上庭聲援 - ３月２２日 星期一】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛 東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👤鄧/浸大編委記者(22) #提堂 (#20200508中環 阻礙公職人員 拒捕)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👤*(13) #審訊 [1/3] (#20200101銅鑼灣 2項管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄧少雄裁判官
🕝14:30
👥關,徐,何(27-41)🛑三位已還押逾15個月 #提訊日 (#1214屯門 製造爆炸品 串謀有意圖而傷人)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院２樓７庭
👨🏻‍⚖️練錦鴻法官
🕙10:00
👥黃,吳,蘇(23-31) #續審 [5/5] (#0707旺角 非法禁錮 非禮 非法集結)

🏛區 域 法 院１０樓３２庭
👨🏻‍⚖️陳廣池法官
🕥10:30
👤李(34)🛑已還押4日 🔥#判刑 (#0805黃大仙 暴動)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓８庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👥23名被告(18-40) #續審 [21/60] (#0728上環 暴動 襲警)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕤09:30
👥謝,區,胡,梁,楊(20-48) #續審 [9/15] (#1020旺角 非法集結 襲警 5項管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 阻差辦公 5項蒙面)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👤陳(43) #審訊 [1/4] (#1117尖沙咀 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１4庭
👨🏻‍⚖️黃士翔裁判官
🕤09:30
👥冼,湯(17-20) #審訊 [1/3] (#1118葵涌 2項管有攻擊性武器 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️莫子聰裁判官
🕤09:30
👤葉嘉榮/尚德區議員助理 #審訊 [1/2] (#20200108將軍澳 襲警)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕤09:30
👤鍾雪瑩/本土民主前線成員🛑已還押逾5個月 #提堂 (#1220大埔 無牌管有槍械或彈藥)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院８樓２４庭
👨🏻‍⚖️杜大衛法官
🕚11:00
👤蔡(20) #聆取對控罪的回答 (#0825荃灣 暴動)

- - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
11:00區域法院第廿八庭 721元朗白衣暴徒💩王志榮,黃英傑,林觀良, 林啟明,鄧懷琛,吳偉南,鄧英斌,蔡立基(43-61)

Source:
被捕人士關注組

呼籲：

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

👤區域朝早3個庭，其中24庭蔡手足認荃灣暴動‼️‼️32庭李手足黃大仙暴動判刑‼️‼️

👤東區朝早有少年庭‼️13歲手足審訊

👤九龍城第十三庭審訊（鄭念慈）歷史博物館手足以往無咩人旁聽

👤西九14庭審訊（得幾個位）
葵涌腐蝕性液體17歲冼手足20歲湯女手足曾經還押約80日（湯女手足仲有 #0831灣仔 暴動）2手足背景亦需要多關心
（英國法律系...🥺加油啊）
「寧願被雨水打在身上，也不願浪費眾多香港人的心血」

By tg channel 手joke

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

大家要小心
我今日差啲因為交通意外就出事

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

push

好快

🏛區 域 法 院１０樓３２庭
👨🏻‍⚖️陳廣池法官
🕥10:30
👤李(34)🛑已還押4日 🔥#判刑 (#0805黃大仙 暴動)

寶a

a 係咩

推

糖糖

咩事主席

今日比小巴佬差啲碌到隻腳

旁聽要人

吓………咁危險嘅………有冇事

冇事
但要整車

Yes 要人

叉包

有時間請去支援

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕤09:30
👤鍾雪瑩/本土民主前線成員🛑已還押逾5個月 #提堂 (#1220大埔 無牌管有槍械或彈藥)

sad

炒咗？？

泥巴

跌車

拉20個協助12港人之一

🏛區 域 法 院８樓２４庭
👨🏻‍⚖️杜大衛法官
🕚11:00
👤蔡(20) #聆取對控罪的回答 (#0825荃灣 暴動)

🏛區 域 法 院１０樓３２庭
👨🏻‍⚖️陳廣池法官
🕥10:30
👤李(34)🛑已還押4日 🔥#判刑 (#0805黃大仙 暴動)

判刑

保重

整車小事

Push

又改名
點認得你

好彩最後冇事

a貨

國際線有任 請每日推Post

小心丫

小年
聽朝終於返嚟

ok

好似有啲漏咗/重覆咗
大家可以留意返當日直播台嘅post / 自己前一日上網 check 返法庭時間表

人哋後上衝上嚟
不過大命冇事
希望手足都大步攬過

撐手足

真係要小心丫

上庭聲援

大佬又食花生

要人

撐手足
撐到底

唔認得係好事

佢哋間接幫你推post wor

咁快改得名

呢間記得清楚

個記者咩都無做過

c好似唔夠尊重a好d

c好啲

ac

有人搵你點歌

播新聞先

新聞時間啊

等油台長宣佈我先開始節目

30日

大隻隻

我有五毛恐懼症，可能音樂台見太多
好恐怖

？

開台

辛苦台長

開台
主席 有冇事

SAD

luck
冇事

極B

Gogogo

寶寶

主席聽過live 負皮未

播首好運歌先

好
地獄 C

佢真係靚仔

因為係哥哥啊

咩黎???

即係講一句嘢，條友即刻負皮
好似live 咁

當年情

毛毛係咁啦

OH SHIXXXXX

係好靚仔

唔洗理啦

油長

原版好煩呀

無磨皮，無濾鏡
勁正
個女主角係咪鍾楚紅

STOP please

音樂台嗰啲勁癲

生果罐頭杯麵雪糕

叉燒包

係好事

呢個喺嗰個時代嘅MV 係幾正

呢個真係要Google

其實慣咗都幾好睇
我哋推post 快過佢哋畀負皮

其實係咪好鍾意音樂嘅毛毛

近來好嗎？

團同團之間嘅狙擊

啲生果都幾新鮮呀

fly me to the moon 都唔錯

點解咁似以前精裝追女類港產片

好有氣質，個女主角

咁正常嘅

Eva 版好好聽

兩個都Carry 到

百佳bgm ？

可能要問下嗰個youtuber 因為好似佢係作曲者

真

仲有真心鍾意音樂同埋狗公之間嘅狙擊

依家個個起曬角

J緊 紅姑

化到呢

無認錯，好靚呀佢

不了

嗰個時候其實好多好歌㗎不過大家冇乜聽過

呢首極力推薦

我唔明點解下爬要尖到吉死人

估唔到你咁傳統㗎喎

可能係呢個時代嘅美

就係佢

想聽咩呀

歌詞好直白，但有意思

個鼻窄到我驚佢唞唔到氣

佢好多歌都好經典

春天、落雨

P

好正

your tears in september 開sem

旁聽

嚟喇

call me wai dee

loop 咗好多次

10

9

8

嗰種又 pop 又少少jazz 好正

7

6

5

4

3

2

1

嚟喇
嚟喇
嚟喇

等陣

洗腦

驅驅
驅驅
驅驅
驅驅
驅驅

你飲醉

呢個我好推薦

CopyG

下

呢類歌夜深人靜聽最正

正能量

一代天后

啱啊

特别係city pop

召旁聽師

總編

男友

百佳音樂

唔要呢d鬼佬嘢

餐包

名單眾多 多謝提醒

油油長消失了

okok

呢個把聲好特別，邊個嚟

楊凡套意亂情迷拍到紅姑好靚

香港人嘅輕音樂

今日突然勁凍
聽日出門口著多件外套

又洗腦

林憶蓮喎

佢唱city pop /jazz 嘅歌都好正

呢首簡直係毒撚暗戀心聲

bye-bye訓

又爆咗個po

要求真多

我睇下先

佢個頭咁，完全認唔到
呢個就認到

涼咗好多
飲多啲水

sosad

放心喇，帶咗衫就會熱
要帶遮就真
隨時落

早期同宜家分別大到呢

yuu

佢d sidetrack好正

冇5001好麻煩
有冇機會強迫在囚手足去打科興去散貨

痴線公司

成個唱法勁大分別以前好好多

包包

唔好燈

咁快一個月

我點都要離題推薦呢首啦，聽完就明

唔辛苦

佢呢個係香港最常聽嘅音樂呀嘛

播返西方啲先

係呀佢舊時唱法真係好正

唉

咁都好d
錢財身外物啫

忘記播歌添

其實好大機會

有日喺隧道聽到

油b

飲水

搞到我想再播呢個

係㗎
不過有冇諗過佢還押30幾個初選真心on 9
佢哋大部係律師，議員，囚權或多或少都識啲
佢哋好清楚自己可以有啲咩權利同埋又知道懲教點耍太極
對佢哋唔好，懲教都幾煩

叉燒巴 Goodnight

我想講呢百佳啲音樂真係cls

但呢個歌手好不幸地中國冇得聽

播台灣老歌先

為咗散貨 一定會去到好盡
遲d一定會強迫一d人去打

有邊次係唔on9

係
人冇事就好

Up

唔好再諗
快d瞓

好啦

沖咗涼未

青

白花

真係

青衣

個名想點呀

廣東歌岩我多d

............

白花
白花

咁奄尖啊衰鬼

大家唔同年代........

好唔好聽

天行兄晚安

OK OK

沖 ed
唔諗啦
唔諗啦

ok呀
人地會唔會以為我係住係青衣....

77台 成日聽到

聽唔切

好耐冇聽過佢哋

如果瞓唔着
有我喺度

咁都告到?? DOJ 死全家

好好人
冇人咁叫過你

bee gee 好撚正

主席
唔使驚

唔知會唔會怕咗唔夠膽揸

仲有惠康㖭

院友

呢首都好聽到要loop 好多次

等冇咁驚嘅時候 試吓揸
都唔急嘅

咁好啦

有人陪你揸可能好d

之前試過
唉，真失敗

係小巴問題 唔關你事
D小巴好恐怖
我都好少搭

試吓瞓先

紅van好恐怖

係
超快

goodnight 主席

gdnight 叉b

我情願慢啲

唔想死

熱得濟？？

好驚呢啲聲

加水之後好多煙

我都唔係好知乜事

下

信唔信BLM 你

飲水未？？做晒功課未？？

對唔住

其實點解驚

一聽到黑人女高音就

cls

係咪好似有怨婦味

呢個真係作曲者嚟㗎

爆炸力

係

飲咗

一聽就諗起林子祥

不鏽鋼

成首歌好趕客

平時已經冇去， 自從有咗呢首歌之後直接迴避

都唔知邊個諗出嚟

一開頭冇乜嘢但係之後每次聽到都覺得好撚煩

yuu 你老味咩

係囉，原版咪幾好

功課呢

似大火得濟

入

今日過得如何？

白花油

白花油
白花油

糖果

飲緊

咁就7個月......

真㗎
呢班人身嬌肉貴唔洗同佢哋擔心啦
咁多記者同外國政客射住

係擔心都擔心咗班無名義士先

最常聽係donki donki

客觀嚟講，對無名義士都有好處嘅

真係凍

希望如此

前兩日熱死，今日就凍死

啲天氣成個女人咁

好難捉摸呀，已經攞晒啲夏天衫出嚟，點知又要搵返冬天衫著

推啊